DVD 區碼一問

啱啱喺日本買咗一隻DVD，冇睇區碼，點知返到嚟播唔到....原來隻碟後邊有寫日本區碼，但係之後仲想繼續喺日本買DVD, 上網見到有一隻日本DVD係冇寫區碼，所以想問吓如果有啲DVD冇寫區碼係咪全部地方都播到？

買部日本DVD機

跟住香港嗰啲碟就睇唔到啦

有全區碼dvd機架麻

用電腦開就睇到
自己買個外置dvd driver 啦

全區碼...
仲分區碼講緊sars 果排或再之前嘅事

部 Sony BD/DVD Player啱啱新買，fxxk Sony